自修室圖片

有冇ching可以send張自修室圖俾我呃阿媽

搵唔到幅似樣啲嘅🤦‍♂️

話係朋友到溫書？

同佢講咗話到咗圖書館 跟住佢叫我send圖

話食緊野咪得
12點啦

替你阿媽失望

有冇叫你加名合照